好唔開心

最近成日覺得無生存意義
好想死
頂唔順閪上司 裸辭左
度度面試都fail
同條仔感情又有問題
屋企得翻老豆 我同佢又成日嘈
俾佢睇死我讀唔到碩士
Whatsapp ig snapchat facebook全部唔想覆
成個人好厭世好想死
點算至好

行下街 吹下海風 靜下個人先

所有事都只係呢個時刻發生，never last long

個心冇咁唔舒服再慢慢逐個諗下一步啦

relax

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

同你一樣 仲要冇拖拍

點解會咁多樣嘢夾埋一齊㗎
究竟你係點捱到而家

我都唔知自己點捱到今日
前一排有一日同男朋友係酒店訓
我好唔開心所以訓唔著
半夜起身想上天台跳樓
望翻轉頭見到熟睡既男朋友
覺得好心up 好唔捨得
係度諗如果我死左佢會喊到傻
於是就放棄左
行屍走肉咁活到今日

我知啲事總會過去
但而家每日都行屍走肉咁過
渡日如年咁
好難受

頂住啊 放棄就咩都冇㗎喇 冇人會衰一世

Ching 我而家真係生無可戀
有咩辦法俾我再捱落去

介唔介意詳細講清楚咩事

呢個月
頂唔順閪上司 我本來做牙醫助護 冇經驗 我已經好努力學同記 但佢成日好睇唔起我 我做乜佢都話我做得唔夠好 之後岀糧啦 發現岀少左一日人工 我問佢點解 佢話我表現唔好所以扣 之後我就裸辭左
揾工啦 度度面試都fail 自己一聽到有interview 就好緊張好焦慮 但又冇心機準備
同條仔感情 佢成日覺得我有第三者 會check我電話 又成日要我報到 陪佢煲電話粥 覺到我個人好繃緊 覺得冇哂個人空間
屋企得翻老豆 俾佢睇死我讀唔到碩士 另一方面佢又好想我讀到nursing等我可以帶佢移民 仲話成家靠哂你啦 另外佢最近夢見我死左既呀媽 成日話好想落去陪佢

咁多野煩同壓力
頹到Whatsapp ig snapchat facebook全部唔想覆
見路軌就想跳 想衝出馬路俾車撞 想跳樓 想吊頸 想燒炭

你想唔想搵人傾下，雖然我都有抑鬱症，但可以比d意見你

我一直有打去熱線個啲揾人傾 奈何度度都唔通

唔同男朋友傾？

同男朋友傾佢又幫唔到我啲咩 俾唔到一啲實際既意見

連男朋友都幫唔到仲有邊個得

所以就打去啲熱線揾社工傾

你同我情況差唔撚多
同上司關係唔好
比佢覺得我咩都唔識
日日返到去佢都惡我一兩下先安樂
好想quit 因為我真係無興趣做
同屋企人關係又唔好 我屌
好想死

呢d野 你好難搵好熟既人傾，反而唔熟落既你會願意講多d

係啊 同唔識我既人會客觀啲睇成件事

你想唔想傾下啊，可以同你傾一陣先瞓

你都仲好啲
我老細會好睇5起你 然後覺得你蠢同做野慢 之後句句串你 全日都係甘
我同老豆關係都唔好 成日嘈 兩個人鬥抑鬱
我都好想死左佢算

我都係 面試面左n 次都唔得 覺得個天玩緊我 唔得就唔好叫我in la
有時想自己book 酒店⋯